# 指標與陣列 -- (Pointer & Array)

| 主題 | 說明 |
|--------|--------|
| [指標算術— (Pointer Arithmetics)](pointer_address.md) |  指標的加減法，很容易會造成錯誤。 |
| [動態陣列物件 — (Dynamic Array)](dynamic_array.md) | 利用動態陣列，您就不用再為陣列大小傷腦筋了。 |
| [陣列大小的問題— (Array Size)](array_size.md) | 如何決定陣列的大小呢？這是一個惱人的問題。 |
| [函數指標— (function pointer) ](function_pointer.md)  | 函數指標是 C 語言當中威力強大的工具，專業人士必定會善用之 |
| [函數指標型態 — (function pointer type)](function_pointer_type.md)  |  用 typedef 將函數指標宣告成一種型態  |
| [變動參數 -- (va_arg)](va_arg.md)  | 變動個數參數，也就是使用 … 宣告的參數，要如何使用呢？   |